點睇啲畢業咗幾年，就懶係成熟嘅垃圾偽中立

乜乜我讀大學時好似你咁衝動，出嚟做嘢諗嘢持平咗，睇大局啦，時勢變遷，識時務者為俊傑等廢話
又唔知識埋乜總物總，懶係自己成熟，偽中立藍底
明明讀書時深黃嚟，畢業幾年後慢慢由偽中立轉藍
簡直想嘔，唔知大家有冇fd畢業後忽然奶共

呢類蛋散柒頭，比藍絲更可恨

一人一個由黃轉藍

出來社會做嘢
見過世面

想要仔定阿蛆

見過咩世面去奶共

冇變，係得到利益之後回覆本來面目

而家唔係政見做人良知
藍屎中立撚只係唔同自私程度既濕鳩

好撚垃圾

大鳩把依d人
唔洗聽佢地講，信自己
中共就係想抹殺每一個有獨立思想既人
想做就做，唔好俾其他人或者恐懼影響
咁先可以避免同化

你有冇例子
不過呢類仆街賺唔少，對比時日久下可能同化

仔

人一老就變廢老

人哋未到三十已經唔知識埋乜老總，上fb又share乜01社論

呢d垃圾基本上就係讀過書俾返晒d野老師
點解伯夷叔齊列傳要擺係人物列傳之首
咁多人唔講要講呢兩個廢老？

因為好簡單
孔曰成仁，孟曰取義，惟其義盡，所以仁至。讀聖賢書，所學何事？而今而後，庶幾無愧。

儒家不嬲唔係講咩識時務者為俊傑呢d垃圾
千幾年都鼓勵你為仁義而死

攤大手板的小朋友
除非你家裡係攞綜援
否則可以問下你父母
便知道搵錢艱難
上一代買間靚屋 安居樂業
被蛀米大蟲破壞燒毀
真係情何以堪

有個同學14年又衝又屌7政府，一畢業就入咗去做政府工，仲del哂fb，好撚肉酸

做狗扮白警嘅口吻

呢條撚樣

成熟係咁解嘅咩？唔好亂將啲唯利是圖嘅老油條形容得咁好聽，烏克蘭人好唔成熟？庫爾德人好唔成熟？孫中山好唔成熟？

香港升唔到去外國果D計唔計大學先 果D個腦裝屎 唔奇

識事務者

成熟正常理解係做事說話考慮周全
不過而家就演變左一無事處係度廢除左食玩訓無任何生活但年紀比你大 就叫成熟

呢啲原本就係跟風黃㗎啦

平時唔睇新聞咩都唔過問，跟閒北上飲飲食食
一到社會運動時間就忽然好關心時事

都有人係真係覺醒囉
不過都有啲純粹鐘意打卡，同前排行山撚差唔多啫

哇 有墨水

條片入面有鄺星宇

即係其實想要利益

今年選港島嘅彭卓棋......不過係調返轉
彭早幾年搞緊呢間「青年創業聯盟」（YBA），佢係老闆

然後，舊年反送中前，佢仲講緊大灣區創業機遇

咁嘅人，你相信佢真係本土派？
我唔敢話佢係鬼，不過機會主義者肯定走唔甩
有朝一日會唔會又變色？大家自己判斷

識時務者
最無立場
又或者立場最堅定
就係利益

資本主義
利益功利
所建立的社會

你自己傻姐，連登大把人做公務員啦，有錢最重要。

-0-0

乜乜傑青

傻豬嚟嘅，大家咁話啦

蛀米大蟲=亂港藍絲

佢地既成熟=睇野勢利左、道德淡薄左

呢種人多數做中資或者公務員
為份工已經完全愛國愛黨

其實係真
同黑社會賺夠金盆洗手道理一樣
幾多中國黨員移民歐美

有，最後仲娶埋支那婦生埋 B ，但佢已 quit group ，唔知佢近況

呢啲會係成功人士黎，但人格就.....

邊個破壞 邊個建設 自有公論

想嘔，之後斷哂啲舊同學，再懶清高

佢有冇上開連登？

「Come on，伕s。可不可以成熟一點呢。」「喺你嘅眼中，舊同學係咪一班咁功利而現實嘅人嚟？其實我地嘅Differences，喺上年抗爭果時就已經湧現。例如，我畢左業睇多左新聞同香討，世界觀大左，你就堅持繼續上連登玩圍爐，我地仲嘈左一輪，之後我一直喺度諗，我們會不會是屬於兩個不同層次嘅人。」

世界觀定中國觀？

小弟間公營機構 有位銀髮族做到senior manager年薪百幾萬都出嚟遊行（無不反都出）

另外有個前上司做緊政府professional grade嘅都照出嚟遊行 同上面一樣

所以話畢業咗幾年就懶成熟個堆人呢 你就由鳩佢啦根本佢讀書嗰陣都無思考過做咩啲人要佔中 點解19年要反送中只係當時Peer pressure ， seek for 朋輩認同咪出吓嚟屌下兩句幫手衝下囉

啱 想講好耐 你簡直係連登少見嘅智者
當年重建緊朗豪坊嗰陣屌柒啲地盤工人
砵蘭街好地地一個community 雖然有啲雞竇同僭建 但係點都好過變做而家咁 對成個社區帶嚟衝擊 根本班地盤工人就係破壞者 而家香港亦都係咁 班暴徒正垃圾

我跪咗你未跪咩

原來乜都做yes man就叫成熟，成熟真係易做

返你嘅大灣區啦！block!

我講的係中性
唔好自己心虛
對號入座啦

你講到朗豪坊
就一定關地產霸權事
不論李嘉誠 四叔 郭氏
都有收買政府官員
泛民 建制議員
有豬議員 成日反對覓地建屋
嗰啲就係鬼
你老豆成世幫李嘉誠打工
炒高樓價造成民怨
李嘉誠在抗爭熾熱時期
俾錢 百佳券 八達通你
你就當佢係手足
連登當時有數以千計戶口為他護航
神又係佢 鬼又係佢

去年8-11月 你地看一些舊帖
可以做些統計 當時活躍的acct
比依家多成萬個 風向俾佢哋帶住
人要有獨立思考 唔好被人利用

其實本身我都支持撤回逃犯條倒架
但你地又放火又打人我覺得too much囉
仲要嗌埋香港獨立🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
其實你出左嚟社會做野就明白唔係所有野都非黑即白，警察打人係唔啱，不過佢地都唔想嘅，你唔搞事佢唔會打你囉，你明唔明呀🤷🏻‍♂️

2邊都係覺得自己有正義架啦

唔通衝完暴動罪坐監就係醒

如果地產嘅「霸權」真係咁勁 而家班地產商好似南韓啲財閥咁呼風喚雨 而唔係幫支共含撚la

你都要用吓你個腦思考吓 五毛成日講嘅高樓價導致民怨呢個point有幾荒謬

學而不思則罔 思而不學則殆 一個不斷沽貨嘅人竟然係推高價格嘅元兇 反而早年經濟增長乜都鳩升，近午QE又乜都鳩升呢d factors又唔講

你肯定唔係五毛 咁睇嚟你俾五毛洗咗唔少腦
成日都怨恨高樓價上唔到車嗰啲 大部分都只係草根藍絲
佢哋智力低下 工作能力有限 外貌缺陷所帶嚟嘅極低魅力只會令佢哋嘅機會減少

反觀連登仔/香港年輕人 佢哋吹奏吹住公屋 根本唔駛供樓 而且更多係問老豆老母攞cash買樓

小粉紅成日講呢個point 只會顯得無知同愚蠢 真係睇到好悶

到底高樓價帶嚟咗咩民怨？淨係記得03年樓價太低＋23條先有當時咁多人出嚟lor 之後都無幾十萬人大遊行有樓價嘅訴求 好心你同班五毛小粉紅講返呢個point唔work 睇到我想瞓 快d作d新嘅搞笑point出嚟俾我鑑賞吓啦

我寫咁多句只提了一次
地產霸權有份阻礙覓地發展 推高樓價
這是事實
當然QE是高樓價主因

地產霸權=/=高樓價

地產霸權意思是靠地產起家
再伸展到各行各業
是壟斷性的
就算低樓價時期
一樣會在你衣食住行
各環節賺到盡
也不會在艱難時刻
減價 減租 與你共渡時艱

2003年的民怨因為經歷6年衰退
樓價平但很多人已經負資產或失業
根本無錢買
樓價是否過高？ 高與低是相對的
有世界性研究機構 計算
平均兩房單位樓價（或租金）/平均家庭收入
這個比率計算 香港在全世界其中最高的地方
這個ratio高 民怨也一定不會低

2003我也是半個局內人 但不能透露太多
回歸後董建華真的有心想
移除地產霸權對香港的影響
可惜出師未捷就發生金融風暴
當時出錢出力倒董最賣力是SHK
SHK 手下有 許仕仁 曾蔭權 鄭經翰（煲呔針）
不過風水輪流轉 有幾個已經坐監
2019年李+x玩鳩人
SHK卻成了受害者
商場不斷被裝修

我本身算上左岸
發言係唔抵得啲蠢撚
乜都盲反 被人利用
當李+x係手足？
人地利用完你 依家再出發啦 懵撚
無樓的 卻反東北發展
抵你成世租樓
送中只關係到少數身有屎的億萬富豪
新界的公屋 綜援窮撚青年
根本唔撚關你事 唔好去送頭 坐監啦 傻仔

哦

比人歌頌萬世又如何?
你自己都死撚左啦
為自己有咩問題
你想為義而死係你既事
咪拉人落水

扮中立 賤過藍絲
犬儒

正解

連登通常識屌老母

呢啲蛋散有料極有限，根據經驗

絕大部分連登仔都係奶水未撚介 返屋企攤大手板問老母攞 都係死七頭 唔明搵食艱難 黃店請手足你畀幾多 有時見到啲黃店請人就好撚嬲 屌你老母畀果40-50蚊一個鐘當人乞衣 全世界都會消費政治政治就係搵食 講撚到咁撚大嘅理想 嘥撚氣 呢間慢慢覺得藍絲起碼仲均真 撞鳩人最起碼有幾十萬收 手足咗入去坐食屎撈飯咋

投共最幸福

魏晉傑之流 成班垃圾共匪

望望上班台有幾多公務員post

人越大咪越唔想用腦
低收入苦幹個班 你翻10幾個鐘工辛辛苦苦翻到去仲有咩心機去理咩政治野
打開份報紙見到D野比人吹到打爛曬 明明唔關佢事咪一樣屌覺得人地影響佢 香港地一個人失敗起上黎就會左瀨右瀨架啦 連登咪一樣
再加埋LI類今日搵完今日分分鐘已經使曬 仲有咩心機同你理政治點影響經濟 半年後一年後分分鐘失業都仲瀨緊班人出黎搞事
高收入唔使煩 唔奶分分鐘工都無 自己辛辛苦苦讀左10幾年書先換到宜家份工 仲同你衝?
唔好話咩教育制度宜家先黎被赤化
從頭到尾香港套所謂成功formula 由細到大都係訓練你做一個奴隸

//成日都怨恨高樓價上唔到車嗰啲 大部分都只係草根藍絲
佢哋智力低下 工作能力有限 外貌缺陷所帶嚟嘅極低魅力只會令佢哋嘅機會減少

反觀連登仔/香港年輕人 佢哋吹奏吹住公屋 根本唔駛供樓 而且更多係問老豆老母攞cash買樓//

我已經分唔清係真心定曲線

根本只有班未做過野、賺錢養家既後生仔同班無乜腦既港豬會指責人地中立